今日18區開花 暫時唔好再發其他嘢啦！

目前集中推行動post 其他嘢遲啲再講

光復香港 時代革命

推

要開花

屌禁錯負皮

哇 咁都有腐皮嘅

原來係你唔緊要啦

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

發其他野
係post呀
推

9/10

Push

10/10

推下